一個人努力是不足夠的

要一齊努力

徒兒！！

cfu

好累啊

I am always here for you

深呼吸

累 可以是因為不適應 亦可以是因為不適合

傾聽內心 坦誠相對

知道

三個先夠

講不出聲

？

☁哥近視加深了？

頹

always

鼓起勇氣踏出第一步

濛